[視聽版lihkg] 有咩廣告 用文字寫出黎會有聲？

大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

澳門首家線上賭場 上線啦

酒店? trivago

八香甜醋份外香！

元朗自設既大工場..

位元堂, 養陰丸..

BB肚痾....

曾渡過...

街街....

名古屋呀~燕窩~月餅~低卡~好食~健康~又fit D!

大三巴 觀音像

金妹嘜 萬里望花生

merci~~~~~~~

性感荷官在線發牌, 陪你high翻天

hgih呀

唔洗用劍既！用黑旋風啦

唔係八珍咩

屌 自膠打錯

考試 面試 見客 演講 決策

自家烏冬

轉身射個三分添

月黑風高殺蟲夜

中英美法日韓荷蘭德國瑞典加拿大芬蘭冰島墨西哥印尼
輕輕鬆鬆帶你去盡全世界
轟 邊個話去旅行好難架

咁三家姐呢？

屌，好撚嘈

自jer 嚟

Sorry, 香港腳發作

雪雪雪

蘋果廣告製作公司